他澄清說，他並不是在談論“卡彭的情況，你有一個人犯下了無數罪行，你決定只對他最明顯的違反行為進行起訴，並給予足夠的懲罰。”比爾·巴爾·安德魯·普羅科普（Bill Barr | Andrew Prokop）令人震驚的偽善（2020年9月17日）
週四，眾議院情報委員會公佈了一份由告密者的律師起草的七頁的副刊，以澄清墨菲的指控——這仍然令人不安。如何理解國土安全部舉報人令人震驚的投訴|亞歷克斯·沃德| 2020年9月11日| Vox
這個故事已經更新，以澄清ADP TotalSource的性質。美國最大的工資服務機構ADP不會為一些客戶實施特朗普的“免稅期”《財富》雜誌（Fortune）傑夫，2020年9月8日
隨著科學家們越來越接近於瞭解大腦如何運作，他們將能夠開始以全新的方式澄清這些限制。生與死的界限在哪裡|南希·舒特| 2020年9月6日|科學新聞
學區發言人曼尼·盧比奧（Manny Rubio）在發表聲明後澄清說，除了帶薪休假期間的收入外，她不會收到任何獎金。四面楚歌的甜水鎮警長被解僱|威爾·亨茨貝利| 2020年9月1日|聖地亞哥之聲
編者按：為了澄清傑弗裡·賴特的海軍服役，這篇報道被修改了。海軍“英雄”拉了一名HIV陽性青少年的皮條客M.L.雀巢2014年12月11日《每日野獸》
如果這是國會的意圖，那麼國會只需要明確澄清這一點。共和黨可能讓奧巴馬扼殺奧巴馬醫改|邁克爾·托馬斯基| 2014年11月10日|每日野獸|
然後他突然離開，原因學校拒絕澄清。據稱是弗吉尼亞州。綁架者被控在基督教學院強姦|邁克爾·戴利| 2014年9月28日|每日野獸
她拒絕點名批評該團體，也拒絕澄清她是否認為朝鮮族有特權。對於日本的頂級警察來說，犯罪不值得，但仇恨犯罪值得|傑克·阿德爾斯坦，安吉拉·埃裡卡·庫波| 2014年9月26日|每日野獸
我們試圖聯繫桑托勒姆澄清他的意思，但沒有得到回覆。事實調查週日節目，7月13日| PunditFact.com | 2014年7月13日|每日野獸
Klarúha ang puntu sa buut mung ipasabut，請澄清您想表達的觀點。Cebuano Visayan | John U.Wolff字典
只是例行檢查，澄清一些我們感興趣的問題。猶大谷|傑拉爾德·萬斯
大多數後顱骨特徵無助於闡明兩者之間的關係。南美青蛙Allophryne ruthveni Gaige | John D.Lynch的系統狀態
然而，如果我們擴大調查範圍，我們應該增加但不應該澄清我們的問題。美國鄉村女孩瑪莎·富特·克羅
在它被拉緊之後，明天，我們將澄清它，以顯示過程，這是非常簡單的。關於家庭經濟和烹飪原理的講座課程|朱麗葉·科森